好撚感動呀將軍澳嘅手足

我住將軍澳，以為呢邊冇搞人鏈，所以出咗北角。
結果北角九點準時散咗，我都同朋友去咗食飯

點知答狗鐵返到嚟，一出站就聽到手足嗌「光復香港，時代革命」，12點仲築緊人鏈！

好自豪自己喺將軍澳區長大

光復香港，時代革命

而家去到咩位？到調景嶺未？

一返到tko就見到好多黑衫師奶同後生

絲打個名

我行咗去廣明嗰邊 見到條人鏈係富康方向

好多靚絲
喺屋企嘅將軍澳巴快D落去築人鏈

排完灣仔返屋企再排

調景嶺呢d孤島係咪無人理

屌 好攰 尋日冇瞓過咁濟
頭先8點去左銅鑼灣 10點返到將軍澳又再築人鏈
724再出過黎

加油呀 Ching
我都好攰 不過都要出

好 724 觀塘見

時光機

我企咗係地鐵站一陣
無人理
有無調景嶺人集合⋯⋯

太攰打錯日子
一打膠 唔洗找
Btw, 824 觀塘見